突發！各位煙剷撚快入！

各位親愛的煙剷們
我們罷煙吧

一包煙售價62元正
有40蚊係煙草稅 20蚊係煙草商批發價
2蚊係711/ok/報紙檔既利潤
簡單d黎講
你每食一包煙
就可能幫緊政府購買催淚彈、各類防暴裝備

交稅係無得選擇的
而食唔食煙可以靠我地自己意志控制住

各位食煙撚 又或者非吸煙撚
過去我地比一般人既形象就係自私撚
破壞空氣質素 為求自己一刻爽快既人

你地又願唔願意暫時停止食煙
直到運動結束呢？
琴日林奠係記者會上形容我地
have no stake in society
我地就要做d野 話比政府聽
我地唔係無貢獻

支持戒煙 就在今天

言之有理
煙剷們罷煙啦！

Push

估唔到因爲咁要戒煙

一舉兩得
推

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

Iqos
1蚊都唔俾政府

戒煙身體好 又可以多D錢

有生之年見到煙剷同非煙剷有機會connect
好神奇

運動完之時
可能係幾個月
如果可以順便成功戒到煙
又慳番唔小

一個正常煙撚一個月食20包煙左右
即每個月交左800蚊稅
一年就接近交左一萬蚊稅

永遠唔好睇小自己既力量

嘩係咪真係咁勁...異類攬炒戰術

丶

push

然後啲藍絲廢中廢老見到可能會話要食多啲
食撚死佢地

好似下年香港推iqos
希望到時可以食番煙

ching加油

而且身懷火機有被捕風險，煙剷快啲戒煙

期待一日大家可以一起除下口罩點煙既一日

真煙剷好少買正價煙

慳左既錢去買水比大家

我戒

ok

填左
份form 有無share去facebook各大頻道？
Babykingdom?香討？

戒煙

支持

好奇一問，其實電子煙頂唔頂到癮
因為非煙剷都覺得電子煙好香好吸引

身體好啲

留番啲錢捐比義士

有人食李私煙

家下有個口罩都有被捕風險

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

推

食你私煙

咁都比你諗到

買免稅煙

戒煙

利申唔食

pish

你多一份gear 求多一個手足

打火機都得！必入睇下點減少手足落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

唔撚戒嘅係咪買私煙

整番張你能為我戒煙嗎

嚴格黎講係煙剷係有賺

罷煙！！

Duty free 煙...

我做7仔
一更8個鐘
一更可以賣到4,5條煙以上
即50包煙以上
淨係朝早至夜晚已經可能賣到100包煙以上
呢度1間便利店已經有4000蚊稅
全港有幾多間便利店？

無煙食會死 所以訂日本煙算

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

加油啊

所以話社運有益身心

唔好買馬同六合彩

支持你地戒煙
你每個月慳返的買煙錢，都夠你去出下火/食buffet啦

李思嫣

We connect了真係

屌

煙剷罷工!

戒煙有理

希望文宣睇到
因為我真係知道其實煙撚係交好多稅
仲未計本身番工要交稅

我知道戒煙好難
但大家忍心睇住班細路大學生食催淚煙
我地食香煙？

我無嘢講

大和解

如果買私煙點計

一早買裝買到戒左煙

推！

戒左第5個星期

唔計

戒啦大家

岩啊

你敢冒險 帶多左煙番香港
肯食私煙 我無所謂
唔好食港旗就得

好快食返

gchi

巴打食住電子煙先
完左到時再慶祝

買賣私煙 均屬違法

推到下年

不嬲唔會買香港煙食

支持罷煙 罷煙有理

Push ah

戒煙啊屌你老母 推！

戒煙啦

我屌死你 絕對唔會

推啊

屌 戒煙啦巴絲！！

食私煙

戒煙我地一定得

睇下點

d水果味雲厘那味好撚香

pushhhhhh

光復香港 時代革命

多謝手足
宜家send左俾民陣/立場/STANDwithHK/100毛
幫手share俾BK班JM同香討啊

冇煙食谷住谷住道氣燥底就用嚟打狗
攻擊力up buff

有道理
好睇岩岩有fd去完旅行有免稅煙

支持呀！

推行動post呀
推畀區外人睇到點樣走呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

戒煙啦
要身體健康呀各位手足

佢地表示我都唔係食港旗

戒煙好難
唔食一日 已經流曬鼻水

有丁ge可以ge

真定假呀 立哂例ban啦唔係咩

加油呀煙鏟手足們

估唔到係連登竟然會有人咁尊重我地呢啲煙剷
為左香港 為左健康 我要戒煙!
We connect !

.

Pushhhh

順便戒煙喇 對身體好

推
想食煙？去發夢啦！

可以勇武可以衝，但罷煙要諗諗

有用

食催淚煙啦各位

健康抗爭形式

同共產黨鬥長命 食少d煙

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

食水旗/iqos

岩呀，所以我轉食左iQOS幾年，唔駛比錢政府賺

全民戒煙

食煙冇益會死人加

推 為左健康 行埋呢一步啦

益其他人都唔柒益政府

有冇薄荷7星

係時候啦各位！

好似真
上頭好似話會推
係香港 一包彈咪又係62

邊有人買正價
大把方法

哮喘患者表示支持

一時間好難話戎就戎

煙剷 推

罷煙罷煙

好方法 推

下話 你班毒撚唔打飛機我咪唔吃煙

百利而無一害

但其實運動開始之後 無可避免多左唔少煙民 因為大家都想放鬆減壓

罷煙！
同埋想提提巴絲們可唔可以發夢個時食少支煙
無煙人士表示 吸二手煙吸到個人好頭痛
希望大家都可以關心返其他人既健康 發完個夢返屋企先再食返支舒筋活樂

推 匆忘今日大埔同機場

支持，不過叫煙民停煙難過叫佢地食屎

私煙有冇得諗

Pish

佢有成萬億
因你40蚊包煙會收皮？
轉個頭hold住堆居屋私樓迫你樓價漲幾個double再放 賺你幾千億真係容乜易

諗過啦

↑↑!手足健康好重要架

警察都知法犯法啦

轉食iqos

戎煙同時做運動！！！唔洗一定勇武，但自保同救人都好！！！

戒煙對身體好 堅決支持你地

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

唔知好笑定可悲 戒煙竟然唔係為左自己同屋企人健康着想，而係唔想俾錢政府賺用黎買催淚彈。

轉食催淚煙頂住

最好就戒晒佢

光復香港

買私煙咪得囉

做過戒煙service

好多煙剷係一日1包up
即係一個月30包+
一年365包+
一年繳交煙草稅14600+

快D戒煙!
戒煙熱線：1833 183
可以用好多方法戒煙, 包括輔導、戒煙貼、針灸

On9

最後戒煙竟然係因為咁

我自己都十年煙齡

$62 架啦???? 嘩屌你老母

冇買正價煙好耐

非vsop頂唔到 你講個隻係比非煙剷食

on食小枝都嗌哂救命
罷食?

反修例令香港成為無煙都市 正

G持

因為你呢句，決定戒煙，屌你老母香港政府

食催淚煙都飽了

交唔交稅係有得選擇的 睇下香港人肯唔肯啫

大家唔好食！！！！！！！

咁食私煙 食iqos咩都好
唔好比錢政府賺

食左咁耐 我架林寶呢
冇食果d想渣緊 餅屎了

戒唔到

推 支持

最近已經食小左好多

戒唔到嘅食電子煙

全力支持

支持！！！！！！

要食就去食催淚煙

pushh

戒緊

咁都諗到 推

支持！即刻買十條iqos 煙彈！有青檸味

講還講

C煙咪得

一舉兩得
又可以減少火車頭 又可以令政府冇稅收

食少d 都好

有
唔好比錢政府賺
其他一切手段我都支持

介咪介
一星期一遊都得
幾包煙難我唔到

推 唔好被政府賺

戒煙又可以減少政府煙稅收入

無煙食係難頂
無左個香港仲難頂

絕對係一個戒煙理由 好我跟

屌你老母有打火機驚被補要罷煙？你係咪short q左？

支持，順便為左自己身體
煙剷們，為香港做番d野啦

食少一包煙
買多啲物資

戒煙 戒賭 保平安

戒煙同民主係一樣的

是個好東西

對體又好

講還講…

P牌

唔係掛

你肯戒煙我哋一定會撐你

加油呀

想喊

順便戒煙

終於有藉口俾我戒煙

有冇諗過搞個 challenge 將呢件事發大黎搞？

積極買私煙我愛李私煙

繼續答我啦, 留個隻字有咩意義呀？我使唔使罷用遮呀？老細，我屌你老母

煙鏟們 介煙啦

戒

we connect

藍絲一日食多20支撐政府，會唔會爛肺

即戒

戒啦！

食電子煙啦，又好味又抵玩

好 但要點搞？
又或者大家夢遊時
見人食煙就問佢係咪私煙？
等大家可以自我審查左先？

好， 食埋呢包唔再買

我今日先知一包煙要62 仲貴過茶記食個飯

戒煙呀

G持
一票不投dab 一蚊煙稅不比垃圾政府

正論 推

支持阿！最緊要比少d稅

Push呀

借個位宣傳下
上訴反對通知書決定進行中
星期日深水埗都有遊行 大家要記得

私煙食到我D patient 好唔舒服 (唔止一個咁講)

真心唔好搵個肺較飛

買免稅煙得唔得呀

OK喎

煙民唔好衰比人睇

戒煙一定贏

得$2利潤咁慘
扣埋物流人工要賣幾多先有錢賺

罷工

可能搵人做啲圖出黎，比大家擺上 social media 落 hashtag 先？
始終呢家淨係得個 post，將成件事包裝成為一個潮流，應該會有更加多人加入參與

全城轉食電子煙

dklm 7-11 賺2蚊咁少?
仆街我突然覺得呢D大財團都好撚慘

都係多一個理由啫 每個人嘅動力都唔同

支持港豬一次過食一包煙
一定係最壞嘅凱婷都比唔上

OK食埋手頭呢包戒

啱呀 支持

錯手 but 支持

唔用呢個label跟本無人留意
突發通常都係現場post
有幾可真係有緊急需要
Anyway 我講聲抱歉先
如果你覺得影響到其他post

盡力啦

呢個推爆，有健康嘅身體先可以繼續同個仆街政府鬥

屌 我係 食煙先無咁大壓力咁多情緒

所以我先打突發
希望文宣組見到
咁我地就方便擺上網宣傳

仆街煙剷都connect埋

食催淚煙都夠啦 返到安全地方仲食煙？
加油啦戒左佢

為自己健康

支持巴絲戒煙

Pushhhhhhhh

仆你個街
咁都俾你諗到

傻啦
大把其他cap水位
但煙就不嬲係雞肋位

食水貨是常識吧

本身戒左
六月頭就開始食返

食iqos/tax free cigarettes

健康運動.. G持

不嬲唔係香港買煙

Iqos 唔洗交稅比港共

冇咩用出去打黑警仲易過戒煙

非煙剷撚舉腳支持

健康up 金錢up 政府收入down
方向完全正確

就算推，你慌佢唔整個貴過真煙既稅咩

以後買李C煙

講戒煙講咗年幾 係時候付諸實行

支持戒煙

買電子煙啦 又健康啲

呢句好心酸啊屌

煙剷都connect左

嘩，又可以抗爭，又可以健康，呢招高呀

冇架煙民唔會理

真係唔得就食iqos 私煙都好過撐港旗

唔戒唔知身體好

唔洗諗，實過唔到......雖然我都食緊

唔食煙but
陣間見

報紙檔賺得2蚊咁少邊有肉食

藍絲廢中廢老通常買私煙

Weed😋

我第一個做先

推

戒煙健康啲
錢留返玩online game 買裝

支持!
對自己身體又好, 又可以對呢個政權做不合作運動

DLLM食埋e包的起心肝戒L左佢

最賺錢係汽水飲品八婆雜誌

戒煙！我撐你！

高汁po

慳左買煙錢
再慳埋睇醫生錢

望到呢句笑撚左
利申：唔食煙

食落果陣味

我要食支煙。先夠膽向前衝

食埋呢包就唔再買

你地又願唔願意暫時停止食煙
直到運動結束呢？

即係起碼要戒兩個月左右

好少人食到咁多掛

岩

真係戒唔到就買其他煙
總之罷買港旗
我地好多人陪你戒

水貨可以幫到你，公民抗命

煙剷都有得大和解

pissssssh

食開私煙

vape!!!

呢個有d難，盡推

大把煙撚一日一包
20包係保守數字

PUSH!

正

無可能掛

戒煙貼係免費架

要咁樣戒煙？😓

實行全民戒煙，煙剷表示冇煙食好辛苦，但會嘗試。

戒煙又可以強身健體何樂而不為

所有煙民買煙錢全部撥捐戰用物資的話
夠請黑水傭兵有突

真

Connect 煙剷們

支持
最撚憎人食煙

今日開始 無煙食都唔買港旗囉

識好多人都係買私煙，仲送到門口方便過落街買，利申戒左煙好多年

Push

你每食一包煙
就可能幫緊政府購買催淚彈、各類防暴裝備

我一個月就係20包左右，一日大半包

一齊食私煙，
公民參與不合作運動

煙剷們加油

識玩一定係去旅行買免稅運番黎食

真。一舉兩得

交稅都唔係無得選擇架，佢覺得年青人對社會無貢獻我地咪試下唔交稅比佢睇下lor

高招

希特拉都禁煙
好計黎
一齊唔食

有見地！Push!

但會岀信追
我都想知點唔交稅

唔推薦買思嫣

即刻戒

戒煙保平安

支持戒煙 有壓力？ 手足同你傾訴
做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種 衹要去個體化就唔係大台
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係一個重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

戒煙唔單止對身體好，仲要幫到香港，仲諗！

慳返啲錢買gear印文宣
又得

希望各位可以繼續推post
戒煙需要大家既支持

唔好話買私煙
一來好多私煙都係假嘢
二來好多私煙都係黑社會收入來源
戒唔到照買都算
叫人去買私煙即係將錢轉交俾班黑社會
有無咁憨鳩

利申：食咗過廿年煙都係港旗

一個好好既理由戒煙

屌
食少陣吾會死嘅
我地大家一齊戒

有道理，知戒煙好辛苦，但希望大家支持

推爆

70%稅………源頭減煙！！！

食左電子煙好耐，一蚊都唔會比佢賺

戒煙你實得

吸煙危害健康人定勝煙

支持你地

我本身介左煙
識得一個fd 要佢唔食煙慘過死

岩喎

每包煙既煙稅係$38.12
Btw 不如全民用2蚊卡好過啦 補貼都補到777窮

最好戒埋煙佢

為香港戒煙

20拿煙剷報到，食埋呢包唔再買，講得出做得到

罷食

支持，一定戒

香港政府唔係冇錢

好彩我都係
一蚊都唔蝕俾佢

見到你用個icon都feel到好慘

其實煙草稅真係好多錢

大陸軍費都有十分一黎自煙草稅

dllm

如果no stake in society... 咁係咪可以唔洗交税

食iqos啦ching

你肯戒煙，我地一定會撐你，
你肯戒煙，我地話你最爭氣。
決心戒就戒到尾贏家一定係你。
我地梗撐你，撐你！撐你！
戒煙，我撐你！

想想罷工的原因
一日罷工政府都唔會無錢
但持之以恆呢？

大陸煙稅仲要好低

不如諗辦法打擊走私煙 好撚多廢老買私煙

唔係講笑,今朝坐巴士先聽到有個話食咗好多年煙,唔食就會死嗰種程度
佢都話政府一係就禁煙,家下一路加稅都係會食,但窮啲嘅又叫著春咁買
學乜人禁啲唔禁啲,一係就一刀切,反正控煙班友都唔撚敢執法

巴打，介啦介啦啦 m
對身體好唔想你地咁早走

支持戒煙！一舉兩得！

食電子煙算

唔食煙 但支持

健康最重要！

有錢人先食得起煙

順便戒煙啦

Pushhh

食電子煙啦

戒煙身體又健康，又可以慳錢，仲可以打擊政府
冇理由唔戒呀

無問題！私煙！

推，又多個理由戒煙

仲有好多其他途徑買㗎嘛

我鐘意夢遊既港男
但我都好鐘意唔食煙既港男

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

凱婷依家一次過可以食幾多枝煙

支持無煙城市

加油

要戒煙烏

要吃電子煙了

轉食煙彈算啦

食煙既全部同我戒

有道理巴打好波

煙剷都平反了

靠你地啦

公民抗命

支持！

非煙民表示g持
利申有呼呼系統疾病

想戒好耐，估唔到因為呢個原因下到決心，多謝你呀仆街政府

每個月用800蚊買裝備都好呀

屌你老母食煙有咩問題

大家辛苦了！ 今日開始戒煙！

推爆你

咁重口味啊

G持巴打
加油！！

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

其實係
煙稅就拍得上英國
人工就

我無野講

我食日本煙彈冇比税正虎

我算係過來人FC左

『戒煙開頭真係好辛苦』，

不過真係值得做，慳埋啲錢夠去旅行。
睇我id就知道堅做。

五大訴求 缺一不可

咁諗就錯啦
就算唔買煙 林鄭都繼續會買子彈
係其他 budget 扣都唔會唔買子彈

你哋戒煙 我戒j

唉屌
好難介

私煙bb

各位煙民加油

食電子煙啦 屌你

話說政府推行禁煙
咁不如限制紀律步隊全面禁煙
煙仔對某啲狗真係精神食糧

好 今日已經開始戒煙 岩岩好唔洗幫仆街政府

你食煙等同贊助政府打擊市民

7仔個d得幾雞咁小既咩？？

好，以後唔食

我都想知有咩方法易戒d

Push llm

好！就由睇到post呢刻開始戒

唔吸煙但支持

電子煙

會食多左好多

點戒喎， 戒買其他啦

成個運動最有意義同價值嘅建議

食咩煙丫
食催淚煙啦

聽過無數次

戒咗就咪撚返轉頭啦

如面對惡意post請善用不推文回覆！

原來OK 7-11賺咁少錢咋

政府有規定大部分煙稅只能用係醫療方面
多人戒煙只會令醫管局cut cost

利申 識人係稅務局做

我地唔係道友
講得岀做得岀

一齊係保煲底煲煙

罷買樓可能仲有用

有一半人戒我切

文宣出動
支持廢老買多幾包煙支持政府買裝備

順勢戒煙係好事
加油啊

Up

一齊加油

手足 戒煙啦

支持 戒煙啦

大陸有十分一軍費岀自煙稅
你地要我相信依個政府？

罷煙啦

戒咗煙一年半 表示支持

點做到
我地需要人分享

廾幾年煙鏟都罷買煙左幾日喇，用力推

推啦

李思傿

戒煙中好辛苦，睇完個po更堅定唔再掂煙！

順手戒煙 身體健康左又靚仔靚女左

咪玩啦
戒煙如戒毒
有幾多個道友係真係戒到嫁?

識玩一定買自己草卷

*自己買草卷

希望你哋忍下
如果真係幫到嘅話好大分力

我由今日加入
一醒起突然有呢個想法
希望全部手足會陪我

食少一半都好

尋日先買咗一包...食埋戒

都係港旗黎

啱啊 想食煙 黑警免費發放

算鳩數啦連係前線都見到人食 叫佢係隔離一邊食仲要被佢屌返轉頭

好啦有藉口戒煙啦

仆你個街，我就戒左佢

未食過煙
戒煙係唔係同戒J一樣難

唔好比人睇死
食完又買

戒左佢一定有好處。

私煙

差唔多
都係突然就想要

大大大推

戒！

Support

支持戒煙！！每兩三日食少一枝，咁就好快買到架法拉利

下次你問佢咩煙黎
係港旗同你一齊屌番佢

利申：前線

支持煙民們戒煙

最正係呢個post

好，食埋手頭上呢包

星期一開始戒

push
支持大家❤

食咗差唔多15年煙
早兩年開始轉食iqos，我諗大約食咗iqos半年有多，煙癮比起食真煙時已經細好多。
突然有日就想戒煙，食埋淨低嗰幾包煙彈，之後就一下停哂，同依家都無煙癮出現過。

其實真係心癮嚟，唔好諗住iqos好似健康啲就走去食得仲多過真煙，咁樣一世都唔會戒到
俾啲決心自己，戒煙開頭真係好辛苦，食下零食會好過啲，不過之後就要減肥

1833 183 戒煙熱線幫到你

咪撚俾政府收稅

推，加油呀

推阿!催淚彈已經食夠,唔洗食萬寶路!

唔好比出面膠post騎劫熱門 推

戒戒戒

食iqos啦

戒煙救港！

今易戒就一早戒左啦

戒煙難啲
已戒J

仲可以慳返d錢 身體又好d 又唔洗比錢狗政府打9我地 係時候要慢慢戒煙了

戒啦，唔撚係仲益政府呀屌！

咁鍾意食煙，可以去食tg

唔撚好得個講字!
一於整合番個煙剷救港教學啦!!!! 指引!!!

小弟唔食, 求教, 食煙得黎唔交稅可以點, 集思廣益:
- 自己捲草
- 買私煙 (唔係偲嫣)

的起心肝戒左佢啦

通常一食返一支就返唔正轉頭又食返 希望樓主加油堅持

真係支持

又可以慳返d錢 身體又好d 又唔洗比錢狗政府打9我地 係時候要慢慢戒煙了

過來人同你講 頂到
但你唔好試

正！！！

我都食開iqos 但部機壞左又轉番食正常煙
感覺iqos仲勁過真煙 d尼古丁
同埋不自覺會扯大淡左

算了 不能再諗食煙係點
食香口膠得唔得

拋磚 如有需要請隨意取用

煙民同非煙民都要connect

Iq

手捲煙草
都係有煙稅

暫時得iqos同偲嫣係無稅

頭幾日我有食香口膠幫手
不過𡁻撚到好攰
之後就食零食，所以依家要改呢個user name

支持
食電子煙都得

我會堅持

加油巴打...慳番2個錢抗爭

咪撚食啦屌 健康新世代

我D藍絲親戚先食煙

祝各位戒煙成功

支持你戒煙

轉食呢隻外國煙好過MP-6M5-CS

We connect
利申：非煙民，大力支持全民戒煙

咁快手
辛苦哂你

戒煙救香港!

支持你地呀！

非吸煙撚表示極讚同
但驚會食嘅前線冇左舒壓渠道

OK!

戒煙戒煙

轉頭再整多幾款 但係要比多啲 Info 我先得

死開d食啦

咁唔食煙既人都有舒壓方法
不妨分享

煙味過敏者 非常支持戒煙

強烈支持

戒煙對身體好 又唔使俾錢政府
何樂而不為

食左電子煙幾年

正呀喂

第一句單純係拋下磚
睇下會唔會幫到大家
但我哮喘想食都冇得食
不過真係好撚香，聞到有人食會忍唔住行近啲聞。屌好似好痴漢

戒煙身體好，
又唔洗資助💩 💩 買裝備⋯

文宣!印傳單派!

但好似都好傷身？

你需要咩類型既info先？
Sorry又射番個波比你咁

比你地講一講 想戒了 轉食煙油了

行山聽歌飲珍奶應該唔啱佢地
唔係應該問戒左嘅人咩
唔食果d都理解唔到點解要食

食左11年，戒左7年
一戒即斷，戒左無偷食過
戒煙後心肺功能好左
食煙時喉嚨成日有啖痰都無左
而家聞倒煙會覺得好唔舒服

果時同朋友行山，成班係山上面啲涼亭食煙，二手煙趕走左個坐係涼亭睇緊書嘅鬼妹
食完嘅煙頭仲隨手就掉入草叢，涼亭附近又勁多煙頭
見住啲西貢牛搵草食時食埋地下啲煙頭，望住個畫面覺得非常心痛，覺得要停止咁嘅行為
當晚我直頭連煙都戒埋，到今日一啖都無吸過
戒煙成功與否係一念之間，有一個大義驅使你就會成功
所以，係時候戒煙了

買水煙

又可以罷買，又對身體好，煙剷們加油！！

我淨係知海報一定唔可以對煙撚有敵意
要用愛同理性感化佢地

假設一個煙民一個月食20包煙
一年就比多幾多稅收
等於幾多個催淚彈
呢個idea得唔得

我食開港旗黑威，，，5草一包，一日一包

我係煙撚
我都會行山聽歌
飲珍奶就真係咪搞我

我有問呀

留返啲錢嘆世界仲好
Btw 好鐘意巴打你戒煙個原因

我諗都係啲差唔多嘅野 但寫法唔同啲 對應唔同年齡嘅煙民
例如對煙民慳到幾多錢？政府一年收到幾多煙草稅？收到煙草稅後但與民為敵？

為左香港好
所以我戒煙

值得支持，人都健康啲

非煙民表示gchi

推 gchi 戒煙

加一
係咁俾稅日本政府

Good ideas

食開煙戒煙頭一個月戰鬥力減 70% , 打完場仗先啦

利申戒煙10年煙鏟

其實好大部份食煙人士
都係低下階層
吸煙係佢地舒緩壓力嘅一種方式

私煙？
利申 唔食煙

Cls 戒煙救港

一年慳到62*20*12 =14,880
政府一年收到38*20*12 =9120
之後要睇番幾多煙民

政府話d錢係用落醫療到
呢度難搞d
不過肯定呢筆係大錢
減輕政府唔小壓力

絕對支持

我老母食煙 叫左好多年都唔肯戒 唉

公民抗命 齊食私煙

食政府反對電子煙

廿年煙齡，已戒1年。
我個ID已FC

勇者戒煙熱線
1833183 約時間

戒煙糖，戒煙貼係輔助性質，
係等你戒斷症狀無咁強烈，
咁咩叫戒斷症狀呢?
就係平時煙癮起，一黎料個種感覺，
(平均約1小時起，視煙齡及每日吸煙支數)

例如 :
百無了賴坐向個廳無野做個陣，
睇完戲出門口個陣，
食飯食到半路個陣，
一啲高專注力工作當完成後個陣，
坐長途飛機個陣。

每次覆診見戒煙姑娘後，個啲輔助品會降低份量直到戒煙成功。

講到尾都係輔助幫你一半，

自己要有決心戒

戒煙難，但戒回頭返食會更難

希望博到上國際新聞
香港抗爭罷買煙 減政府稅收

感覺唔同

戒煙 我撐你

推爆佢

好

大和解?

Iqos救港中

戒煙啦咁多位

戒煙反送中

食iqos畀日本賺

創作力量同幻想，會嚇你一跳

分分鐘以後都唔再食煙, 因為 上癮都係因為煙裏面嘅尼古丁!
唔再食煙咁咪減少依賴

有呢個大義去戒煙，我諗都係一件幾值得去做嘅事

戒煙！

戒喇!!!!

啲煙剷睬你都傻 咁辛苦

mE too

推，唔止係為左個運動，更重要係：
我屌晒班火車頭死煙剷的老母
屌你老母你食煙食到肺癌死都唔關我事，
但咪撚做火車頭逼人食二手煙啦

Iqos撚表示

唯有轉iqos

做咩迫我戒煙屌你

iqos/vape啦清

人都聰明左

要推！

全世界戒煙

唔幫趁港旗咪得囉

幫你推

入機場買免稅煙

咁唯有戎買唔戎食囉

呢嗰真係要推!

推上去呀

屌，食私煙羅

你咁講我地做咩抗爭都無用
罷工罷市罷買都唔會夠房地產條數大
咁點解我地仲要做上面呢堆嘢？
因為積少成多 聚沙成塔呀！
唔可以一嘢擊斃敵人都要斷佢一隻手指

巴打戒煙啦
再唔係咪食iqos或者vape囉

香港人加油

做咩9

發夢be water戰略，有參考價值！

有私煙架

向政府報仇
拒做火車頭

本身女朋友想我戒，我都係盡量做，忍唔住咪食下
屌你為左個運動我就戒撚左食煙，對比前線手足戒煙仲算係d咩

突破盲腸

推 對自己好對人哋好對社會好 何樂而不為
大家加油

利申唔食煙

煙撚核彈都唔割
但係無煙食即刻割蓆

再黎 a5 flyer（可以拎去印嘅版本）

如果要 pdf 可以再引用召喚我

罷買，强烈要求民x聯派煙

唔使玩咁撚大下話, 俾條生路行下好喎

好有意思

一個月食20包咁誇張

戒唔戒到睇你對政府既仇恨值高唔高
交稅俾敵人養兵不了

慳到啲錢好有用

唔好意思想問下啲圖有冇人 spread 緊，如果有我就繼續整啲唔同嘅，如果冇咁我暫唔整住了

天琦都好似食煙
不過都係支持 唔中意人食煙

非煙民幫推

唔誇張
一日一包 2包大有人在

沒問題！支持 藍屍見到會食多d, 食撚死佢

唔洗整住 依家spread

ching加油呀

一舉兩得啊

第一句就煙剷

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

唔買洗旗！

港旗

無煙城

最健康的和理非活動

戒煙啦！！！

我唔食煙
不過好似真係幾好
手足食住iqos 先啦 無咁臭 又唔洗比港共政府收稅

為左五大訴求 戒煙！

推！

罷買又罷煙 港人意志堅

當為健康啦咁

Push 為了大家健康

巴打 煙好難戒 但因為睇完呢個post 會再努力一點

反對加熱煙電子煙立法禁止銷售，陳肇始你算鳩數啦

冇食煙，不過希望依場運動俾到理由你戒

你同叫馬迷罷跑一樣

樓主如果開新 post 可以擺埋啲圖上去
等大家易啲睇到傳開去

無接觸過 唔知邊度買到啲彈 好似好煩

戒煙我撐你

知道

推呀

食催淚煙都食飽la

唔係講笑 賣煙少左對好多野都有影響 呢招work

最後一枝

值得

iqos萬歲

一定唔止$2

推 雖然我係唔食煙

你以為

推。你肯戒煙我地一定會撐你

100%同意！

好多人係一日一包

推！食小啲都對自己好！

要食煙 食催淚煙

罷煙不如罷賭

無買煙好耐啦，食開唔洗稅既煙彈

推！
全城戒煙！！！

咁少

大家努力戒煙
慳錢 又唔洗益個垃圾正苦
要食食Shisha

利申：唔食煙

你肯定好低？？？ 成萬億一年呀

咩運動維持兩星期可以令身體機能健康啲？

戒煙啦，你老母死煙剷通街噴

50枝

要有賣家先得

加油

健康緊要

要食就食摧淚煙

頂唔到

好推

咁大個仔估唔到咁樣戒煙，應該開頭好難頂
但煙鏟表示清曬啲貨尾，身體力行戒煙抵制政府
支持手足

願意！但食埋呢包！

加油呀 煙剷們

戇鳩 自己買草卷都照收稅

食少啲啦 好事黎

我係非煙剷喎師兄

支持，後今日起戒煙

真係好成功，我老婆即刻send比我🙀🙀為有戒戒

對自己身體、身邊嘅人同社會都好
努力戒煙啦

唔係唔想轉iqos 但交收搞到好似買d唔見得光既咁

所以不嬲唔喺香港買煙

推
戒煙對身體好呀，跑快兩步唔洗比狗捉

持！
堅型

係同老母一齊食

ok收到, 試下睇下戒唔戒到

一齊戒

er...
唔食港旗得唔得

得

Iqos撚表示一蚊都唔益政府

戒煙辛苦過食洋蔥

嗱
我無講過

i know that feel , bro...

你諗下，戒咗煙就唔會有煙屎牙，唔會有口氣，一笑起上嚟個個都係靚仔靚女

你願唔願意為左香港戒煙？

試下

煙鏟們 轉哂食電子煙啦

有無戒煙tg?
想搵同路人尋求協助
利申：每日包半

咁真係食少啲啦

支持煙民齊齊滅煙

我正式宣布戒煙了

轉食電子煙

毒撚表示wfc

G持戒煙

一齊食

快撚啲戒煙啦

有冇高手有整個煙盒，d煙盒咪有d爛肺爛腳，變做食左催淚煙之後d身體反應

借位推下
［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

終於要戒煙了

希望大家可以戒煙了

戒煙好
我地要煙仔何捉住林鄭屌佢老母

齊戒煙

賭撚們都應該唔好再賭

一舉兩得
對健康對香港都好

諗諗下好撚嬲 要戒了
或者用電子煙頂住引先

食煙撚推
表示暫停食煙 當戒煙挑戰之餘 令仆街政府跪低

支持！！！

戒煙送中二揀一？
好可惜不過香港要犧牲了

IQOS 相對健康D
又冇税抽

你開我入

煙剷加油

戒咗好耐

電子煙啦

唔好咁啦，我唯一支柱都唔留返俾我🤦‍♂️

有私煙架嗎

食加熱煙好過！ 又住稅收
正！

一早戒咗

轉左iqos 啦
咪益政府！！！

煙剷道友末日：新疆模式擴大 粵公安採集「口水樣本」 監控時代 2.0來臨

煙剷都要俾人check 口水信用評分扣分

支持罷買
今日開始唔食

今心支持

其實直接交$1稅咪仲好

其實依家好多都轉咗自己捲
好過食出面啲又貴又臭

亲～戒煙是个好東西

We are the no stack in the society, don’t have money to smoke, yeah and quit smoking ALL!

戒煙啦，你想像你每食一啖煙，手足就食多一啖催淚煙，你真係忍心食落去

手足請保護自己心肺功能

我老豆阿哥每日各一包正價煙

支持支持

要戒煙啦

iqos

btw而家又加左咩? 我一路仲以為係59...

屌 睇完呢個post
我決定同我最撚憎嘅煙剷們connect

支持全民罷煙

嘩屌 呢個一定要推
成日比你地啲煙剷噴到我呼吸困難

g持無煙香港

請各位幫手spread去facebook各大group
Thank you all

戒你老母

轉食電煙

食緊免稅煙

推丫屌

六月開始 真心食多咗煙好撚大壓力
好多巴打建議轉食iqos
可否pm邊度有得賣同點買煙膽？

罷買香煙！
支持大麻合法化！

依個時候唔好講依d
雖然我支持

十卜

呢個時期！靠你地喇

真呀，又唔使驚集會遊行果陣唔小心比左二手煙同路人食

唯有戒

食緊同你講，絕對頂到，食翻真煙仲會覺得好嘔心
但係之前冇食過煙就真係唔好試啦，其實都係有害物質

一舉兩得
得健康、得女女～
改食電子煙都得

真係戒唔到都要食小d

以我經驗 果度應該抽25%左右
所以兩蚊好誇張

言之有理 推

特許經營下商户只食到2蚊
你問怡和執幾多我唔知

我嗰間大鋪，一日起碼兩百包

支持罷交煙草稅 全部人買私煙

咪係
仲有咁多間便利店
條數不敢想像

希特拉禁煙

一日唔夠一包都多？
我識既食煙多數一日1-3 包
基本上揸一程車幾耐就食足幾耐仲要係咁啜
煙癮重既職業司機一日3 包真係保守估計 都唔知個肺係咩色

食咗10年 最長戒過五個月都食返
主要係心癮同埋工作壓力大

今次真係要戒啦

有冇問文宣可以整個貼紙版

我遊行集會嗰時唔會食

或者行開一個無人嘅位食

唯有買免稅煙

特許呢啲就唔知
淨係知如果你唔肯俾高少少%俾嘔奶公司連架都冇得上

撐！

唔食煙會好撚燥 同頭痛

發埋依兩日啲夢先戒得唔得

食iqos 比錢第個賺

唔止為健康
順便為民主自由

戒琴到就戒
唔得既轉iqos

仲有唔有買賣港股(公司股票)，每交易一次政府收0.1%印花，例如五萬蚊股票一買一賣十萬交易金額政府就收100蚊。

如果係都要炒或投資就儘量玩衍生產品如ETF、牛熊、認股証或期權等，唔使比印花稅政府。

為咗香港 我決定

戒煙

煙剷表示要

戒煙

終於有動力戒煙

我估唔到居然我會係咁既原因戒煙
試下無壞既

真係要行到呢一步？

多謝你

繼續推

我唔食煙都推post

罷煙

屌！死煙剷都要戒煙

直接放低2條野走人 響應不合作運動

戒煙救港

ching 愛自己 愛香港 請及早戒煙

岩呀

We connected

直接問pm 拎貨既表示執～$4

g持

廢老：我一次食兩包煙，睇吓你夠唔夠我惡？

文宣可以用依個宣傳

咁都比樓主諗到

戒左一年原來慳左咁多錢

打擊到敵人就係好方法
每日食少一飛
兩星期就全停
咪撚益柒婆

由而家開始去戒煙

呢個建議真係必推，多贏，政府收入少左，自己慳左錢，身體又健康，又環保

上前線要心肺功能好, 戒煙有助抗爭

唔準叫煙剷！
要叫戒煙預備軍！

做緊戒煙服務，你問我答

食緊 IQOS

大把支那廢老一日一包

呢招好毒！！！！！

咁車撚都要停入油lu

電子煙？

支持！對健康又好啲，我哋要同佢哋鬥長命！

想吸煙？上前線免費吸啦

痴撚線 為政治戒煙
好有諗頭

上星期開始戒煙

connect

慳埋都未夠買塊階磚

祝各位戒煙後身體健康！

食乜都好，戒住先啦

戒啦
舉腳支持

利申唔食

介煙咪撚益柒婆

屌你有道理

有冇得買唔洗交稅嘅煙

認真 食左一排糖但一個星期後頂唔住食返 點搞好

轉左食relx 又有尼古丁 又無煙油 又可以隨時食 又平

推 戒煙由今日起

支持！ 為左自己+身邊人既健康都要～

巴絲打加油！

樓主好波

之前話電子煙點差點差
又話要立法禁電子煙乜乜七七

背後咪又係錢作怪

呢個大推

不了

支持 戎煙!

叫人唔食煙真係好難，希望大家真係為左香港同自己既未來去做

買落仲有兩條煙...
食埋就戒

加油呀各位！
為健康！
為香港！
We connect!

可一不可再，初初以為無問題，得閒一枝得閒又一枝，結果就成癮了

易過戒j

幫佢搞商介好過

推

煙民 we connect

Of cuz

一齊戒煙

G chi

為左手足為左屋企人為左香港
已轉食唔臭又無咁毒既加熱煙

有時候戒煙都係差一個理由
今次呢個理由
我buy！

推快啲搵文宣組整返啲文宣

分分鐘勁過政苦啲戒煙廣告

Flevo撚g持

仆街啦 我一個月食大約50包

大力推

有理

好，我由呢刻開始就唔食煙

支持呀！同我摵甩煙癮佢！要食煙出面大撚把煙你食

係咪要CONNECT埋煙鏟

有差佬既地方就有放題煙食

你私煙

聞催淚煙戒煙
屌

呢條戰線好呀，推！

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

罷左煙仲算唔算煙剷

我都罷左交博彩稅

有道理

支持戒埋賭!

G持煙友
我知會係好大既犧牲
但係都係有效既一招

食小d
同港共鬥長命

全力支持煙剷戒煙

呢個真係要大大力推爆佢！

有幸見到呢日真係好感動
忍一陣，成大事

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

我地支持你

we connect !

大家一齊努力

omg 呢場運動真心好健康

頂你 正wo 文宣 反送中戒煙 請

推
g持

下定決心，即刻，係即刻就會戒到
利申，十幾年煙剷一晚就成功戒咗

香港人，加油！

是時候啦

Push ar diu

明串黑警啦下，咁都分唔到。

政府都叫你戒煙代表咩

推，當係許個願都好

呢個真係推 都唔講益唔益港共啦 戒煙對自己健康都好嘛

訂左萬寶路桃and winston哈密瓜5 各一條

癡，6ou才買香港煙食，食香港煙我梗係唔食啦！！！！！！

請問各位巴絲點樣可以修改和刪除自己的留言？

買私煙啦

快快快 幫推

防止陽萎 請及早戒煙

真心高質

嘩呢個真係堅唔推唔得！
本身吸煙就傷肺傷氣管，我哋香港人呢排已經吸得多毒氣了，唔好再自殘。
身體健康，同中共鬥長命！

咁要攞粒催淚彈試下頂唔頂到癮

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

終於有人講

支持罷煙

煙已戒

買水旗咪得咯

當初你都估唔到一頂綠帽搞到咁大獲

戒煙革命

食手捲啦

Sevenstar Mint 5 please

推俾煙剷睇

但係叫佢哋戒煙仲慘過叫佢哋去死

我都想食sevenstar menthol 12
今年2月去個陣撞正佢50周年 個盒有金色字

你戒煙我哋一定會撐你

發夢時見到不少義士煲煙 唔知對煙剷嚟講係咪煲安戰鬥力會提升呢？不過煙真係好傷身 可以嘅話盡量戒咗佢啦
P.s唔鐘意食煙嘅人 但係見到有靚仔義士食煙

唔食煙點有精神革命

收到

我男朋友都戒左個零月啦

一邊叫人唔好食，一邊話人戒唔甩

捲煙d稅係咪一樣

注意健康 戒煙啦

長遠為左投票都係要戒煙

多一人多一票

藍絲煙剷叫佢地食多d快d死

推! 戒煙助革命!

支持戒煙！！

支持你地戒煙

唔錯，支持有冇計仔玩埋酒税

721

剩返半包 響應

推到仆街

We connect

岩岩買左包
食埋呢包唔撚再買 我no stake in the society嘛 我就貫徹始終一包都唔再買

罷啦 又健康啲

好！完之前都唔食煙

戒煙吧

支持戒煙！

罷煙點睇到成果？

其實可以相反咁諗

鼓勵班藍絲煙民每日食多幾包煙支持黑警！
如果吸煙會短命啲，都係佢地班人死先過我地！

利申：非煙民

長遠黎睇個人會精神左，慳左買煙既錢可以黎買物資買裝備

支持你！

戒煙呀！罷買呀！

由今日開始, 要堅持到, 唔好益咗政府

已第N次戒, 今次唔單至為自己

便利店賺得$2真係為求打個和

罷你老母，過關買免稅啦

為香港

人定勝煙！！！！

已轉食電子煙

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登
戒煙，戒煙，戒煙！

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

推，仲可以加強心肺功能，提升戰鬥力

連煙都戒唔到，何談光復？
光復身體，時代革命。

幫襯李私嫣

推呀！

支持罷煙
樓主好野

留返啲錢食餐好嘅同埋買啲好嘅gear

你一日食幾枝煙？

支持，
平時食開龍蛋仲未夠?

推！！

戒喇
跑又跑得快d!!!

仲有好多藍絲會係你地除面罩食煙時影相呀！

至多我同你係煲底除口罩嗰日，
我呢個唔食煙嘅同你一齊食

唔識唔好尻吹
電子煙成份全部都係護膚品化妝品同蛋糕好常見
講緊真電子煙 (vape) 非加熱煙(iqos)
Iqos就真係同食煙冇分別喇

絕對可以
不過你要識分加熱煙同電子煙
兩件事黎

PUSH

點解禁電子煙
因為煙草係中聯辦收入

煙剷們 we connect

當勝利嘅一天 我會為大家點煙 即使我唔中意人食煙

又戒煙！又健康！又救香港！
推啊！

30% 以下酒精唔收

最強嘅戒煙廣告

電子煙唔抽稅，又耐用

唔好同我講香港禁咗，豬嘴都買到會買唔到電子煙？

真係要支持
呢個政府連我地食煙都要收咁重税丫嘛
咁我就唔食罷買！

推，大家加油頂住！

吸煙危害健康

黑社會

收到，轉買水期

你地成班 比林鄭話沒有貢獻的人
喺咪仲交稅 仲消費?

支持各位戒煙！！！

你食開咩煙62元正

idea係幾好既...但係連煙仔解壓都無埋 我驚會諗唔開

終於有動機戒煙 贏咗場革命全部煙剷同我點煙

62 好似係卡碧/登喜路

買水煙得唔得呀 買外國卷煙得唔得呀 唔食煙得唔得呀

可唔可以為左義士戒返一頭半個月煙?

一間7仔每日入貨都最少30條
全港咁多間7記
未計ok同報灘
一日政府煙草稅都汁50萬啦

很想要 可耳PM我嗎？感謝

救自己 救香港 推

推爆
對身體好 又可以慳錢

轉食電子煙都好過益濕鳩黑警

為左咁樣 我正式介煙！

梗喺唔止啦
一年政府煙稅成幾十億

識食一定食催淚煙
香煙，不了

支持煙民戒煙
反政府
愛身體

煙剷 we connect

對社會同對自己身體都有益

無煙香港

見好似冇罷煙文宣, 粗粗地整咗幅圖。

睇下啱唔啱洗。

為香港人! 罷煙吧! 我地食夠煙啦!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

負皮私煙bb

靜靜雞講好啦
我地支持外國勢力架

但係好多煙剷鍾意私煙bb, 叫佢哋唔好幫襯要比稅既煙, 諗落冇理由唔比佢哋食私煙bb....

利申: 非吸煙人士

我搵留言搵唔到啱用既口號出來

既然罷得煙 就直接戒煙啦

或者咁啦

其實酒稅有冇人講吓？

車既油稅先金...

戒左路過
身體好左 人精神左 多左錢用

d黑社會都係佢地d fd